有冇人喺Houston

巴打喺houston邊度？

我係絲 你都係？

之前住dickinson

翻左香港？

冇翻 水浸番左nyc

有冇喺呢邊識到香港人 呢邊基本上10個有9個都係支那人

有香港人...呀婆岩唔岩

去睇nba

師兄仲有冇係呢邊？

有啊